\setcounter{page}{0}

\graphicspath{{image/}}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

{\LARGE

\textbf{Тезисы докладов}

\bigskip

\textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

\bigskip

\textbf{\emph{18-22 апреля 2011 года}}

}

\bigskip

\begin{figure}[!h]
  \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
\end{figure}


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2011
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\LARGE

\textbf{Тезисы докладов}

\bigskip

\textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

\bigskip

\textbf{\emph{18-22 апреля 2011 года}}

}

\bigskip



% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2011
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

\enlargethispage*{4\baselineskip}


\bigskip


\bigskip

\textbf{Тезисы докладов Всероссийской  конференции с международным участием 
<<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>.}~--- М.: РУДН,
2011.~--- \pageref{LastPage}~с.:~ил.

%ISBN 978-5-209-03739-2

%\medskip

\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\textbf{Программный комитет:}
{\small{
Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Арутюнов А. В.,
д.ф.-м.н, проф., РУДН, Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Васильев С.Н., академик
РАН, директор ИПУ РАН,, Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ,
Вишневский В. М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
технологии», Гольдштейн Б.С., д.т.н., проф., СПб ГУТ
им. проф. М.А. Бонч-Бруевича, Дегтярев Г.Л., д.т.н., проф., КГТУ
(КАИ), Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН, Ефимушкин В. А.,
к.ф.-м.н., доцент, УНИИС, Ковалев А.М., д.ф.-м.н., проф.,
член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН, Краснова С.А., д.т.н., проф., ИПУ
РАН, Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ, Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н.,
проф., РУДН, Маркеев А.П., д.ф.м.н., проф., ИПМ РАН,
Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., проф., МГУ, Матюхин В.И., д.т.н.,
проф., ИПУ РАН, Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН,
Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Пшеничников А.П., к.т.н,
проф., МТУСИ, Ромашкова О.Н., д.т.н., проф., РУДН,
Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., проф., КГТУ (КАИ), академик НАН РТ,
Степанов С.Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком», Самуйлов
К.Е., д.т.н., проф., РУДН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф.,
РУДН, Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН, Уткин В.А., д.т.н.,
проф., ИПУ РАН, Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН,
Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, проф., ИПМ РАН, академик РАН, Чурсин
А.А., д.э.н., проф., РУДН, Яновский Г. Г., д.т.н., проф., СПб.
ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича

}}

% \begin{itemize}
% \item [] Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Арутюнов А. В., д.ф.-м.н, профессор, РУДН
% \item []    Башарин Г. П., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Васильев С.Н., академик РАН, директор ИПУ РАН,
% \item []    Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ
% \item []    Вишневский В. М., д.т.н., профессор, НФП «Информационные и сетевые технологии»
% \item []    Гольдштейн Б.С., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \item []    Дегтярев Г.Л., д.т.н., профессор, КГТУ (КАИ)
% \item []    Дружинина О.В., д.ф.-м.н., профессор, ВЦ РАН
% \item []    Ефимушкин В. А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС
% \item []    Ковалев А.М., д.ф.-м.н., профессор, член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН
% \item []    Краснова С.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Крянев А.В., д.ф.-м.н., профессор, МИФИ
% \item []    Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Маркеев А.П., д.ф.м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., профессор, МГУ
% \item []    Матюхин В.И., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Пшеничников А.П., к.т.н, профессор, МТУСИ
% \item []    Ромашкова О.Н., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., профессор, КГТУ (КАИ), академик НАН РТ
% \item []    Степанов С.Н., д.т.н., профессор, ОАО «Интеллект Телеком»
% \item []    Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Уткин В.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, профессор, ИПИ РАН
% \item []    Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, профессор, ИПМ РАН, академик РАН
% \item []    Чурсин А.А., д.э.н., профессор, РУДН
% \item []    Яновский Г. Г., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \end{itemize}

\bigskip

\textbf{Оргкомитет:}
{\small{

\noindent
\textit{Председатель:} Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН
\\
\textit{Сопредседатели:}
 Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН, 
 Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., проф., РУДН, 
 Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
\\
\textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д. С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Королькова А. В., к.ф.-м.н, ст. преп., РУДН
\\
\textbf{Члены оргкомитета:}
Сафир Р. Е., к.х.н, доцент, РУДН,
    Демидова А. В.,
    Диваков Д. В.,
    Немчанинова Н. А.,
    Хохлов А. А.

}}

\bigskip

\textbf{Секции:}

{\small{
\noindent
\textbf{Теория телетрафика и ее применения}
\\
\textit{Сопредседатели:} Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
Пшеничников А. П., к.т.н, проф., МТУСИ
\\
\textit{Секретарь:} Зарипова Э. Р., ст. преп., РУДН
\\
\textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}
\\
\textit{Сопредседатели:} Самуйлов К. Е., д.т.н., проф., РУДН,
Чукарин А. В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН, Вишневский В. М., д.т.н.,
проф., НФП «Информационные и сетевые технологии»
\\
\textit{Секретарь:} Гудкова И. А., ст. преп., РУДН
\\
\textbf{Математическое моделирование}
\\
\textit{Сопредседатели:} Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ,
РАН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Хохлов А. А., ст. преп., РУДН
\\
\textbf{Математические методы в экономике}
\\
\textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Демидова А.В.
\\
\textbf{Вычислительная физика}
\\
\textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
\\
\textbf{Классическая механика и управление динамикой}
\\
\textit{Председатель:} Мухарлямов Р. Г., д.ф.м.н., проф.
\\
\textit{Секретарь:} Чекмарева О. И.
\\
\textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
\\
\textit{Председатели:}
    Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Соченков И. В.
\\
\textbf{Информационные системы управления}
\\
\textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
\\
\textit{Секретарь:} Долина О. Д.
}}

\bigskip

\noindent ISBN 978-5-209-03996-9

\noindent \copyright{} Коллектив авторов, 2011 \\
\noindent © Российский университет дружбы народов, Издательство, 2011


\clearpage





%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
